山藝報邊好

如題
起碼想考到二級先

正一垃圾
咁都要學！未見過鬼佬會報呢啲嘢。

垃圾黎